係海外既手足 最近好嗎？

最近好嗎？
夠唔夠溫飽？
好掛住之前一齊發夢既日子 大家要撐住呀

手足一定要過得好

好

感謝你們的付出